一人n個睇到鳩縮嘅咸故

寂寞人妻做家務：用完牙刷自慰，就用吸塵機吸閪
因為條女好多閪水

強姦故：強姦完條女就用仙人掌插閪
因為要消滅罪證

基故：屌屌下屎眼，1仔無啦啦切咗0仔嘅睾丸黎食

諗住睇下咸故打下飛機姐，放過我啦

其實係咪應該開係成人台？
但我覺得寫嘅人好有創意

究竟樓主扑野個陣會有幾重口味

睇基故打飛機？

碌鳩已漸痕 銀行提現金 一千蚊
流連夜裡為去尋 一晚興奮
獨身都想肌膚之親
街邊有麗人 行前來「是否 想幫襯？」
人奇艷似玉女敏 只需要收四百蚊

沒有話要再講 因已經很忙
六秒六去脫光 連忙入了廁格擦身抹汗
然後我跳了上床 也叫佢上床
今晚應該奔放
實在實在是太開心今宵有艷女郎
然後佢說我太狼 兩眼卻放蕩
口不想 身開放
願望願望用我超級招式插艷女郎

伸出了舌頭 慢慢含直爽 的賓周
完全沒法去阻止 只有口爆
射精一刻不可抵擋
撫摸佢乳房 如桃紅艷嘴 輕聲爽
還迎欲拒是眼神 她的眼光透我心

仲有大半個鐘 今次真歡樂
就發動了進攻 如強暴脫了佢褲 忽錯愕

奇事 發覺這女郎
發覺這女郎 雙袋加一碌鋼
絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎
我說有事忙 我說有事忙
想阻止這一趟 但是但是
被佢攻擊菊花我淚兩行*

patpat似被焚 逃亡還被搶 一千蚊

有冇link

明明話係兩王一后我先睇
係呀係兩王一后，不過其中一個冇咗蛋蛋

屌我唔信連登仔唔睇咸故

定得我一個成日中伏